網上行2x1000點樣check？

點樣check到佢真係有2個1000 port 而唔係1000分2個port位？

你答左我先

舊客唔答

2部電腦

兩部電腦插lan, 一齊做speedtest